譚芷昀Celine出戰全美一叮 評審激讚直入36強

有小巨肺之稱、年僅9歲的譚芷昀（Celine Tam），在香港時間今早最新一集的美國選秀節目《全美一叮》（America's Got Talent）再度登場。

Celine在最新一集獻唱Michael Boton的歌曲《How Am I Supposed to Live Without You》，繼續以無比自信和強勁唱功，獲得今集客串評審Laverne Cox按下Golden Buzzer，直接進入36強淘汰賽！

從官方影片所見，當評審按下下Golden Buzzer時，Celine顯得相當震驚，興奮得說不出話來，最後評審走上台和Celine擁抱。

根據網上資料，下星期會進行其他組別的淘汰賽，讓其餘參賽者爭取餘下的36強出線資格。現時36強淘汰賽已經誕生其中26位，另一位來自美國的「小巨肺」Angelica Hale，亦憑評審按下Golden Buzzer成功直入36強。

中意Angelica Hale多D, 但上次揀歌好過今次

阿爸離成功賣女又近一步

唔係唔撐本土 但Angelica真係唱得好啲

有無link

係, Celine重技術 似係train 出黎, 但Angelica 真係talented 同岩唱soul music

但樣衰 成個迷你王祖藍咁

最後贏撚埋就好笑

Celine係d音好準range又闊
但比較似一部機器

Angelica係有種感染力
係train唔到

我覺得似史迪加個老婆

同意呀 不過Celine多人關注D

本乜撚野土

屌佢老豆

我覺得似史迪仔果個夏威夷小妹妹

屌。。。

唔怪得望落咁親切

三個都似

呢啲所謂節目效果好假好浮誇好做作

個細路女扮撚曬嘢
個驚訝樣浮誇到
正常香港細路會有呢種表情㗎咩

唱一定Angelica好好多，但Celine有華人地區支持。
Simon應該想簽佢多D